---
layout: post
slug: cochecitos-de-bebe-practicos-para-viajar
title: Pros y contras de las 5 sillitas de bebé más prácticas para viajar
date: 2022-07-19T19:08:12.150Z
image: /images/uploads/coches-de-bebe-para-viaje.jpg
author: faby
tags:
  - puericultura
---
[Viajar con un bebé](https://madrescabreadas.com/2021/06/29/mejores-sitios-para-viajar-con-bebes/) puede ser todo un reto. En las aerolíneas no se permite mucho equipaje, en este sentido, **si necesitas llevar un cochecito debes elegir uno que sea práctico, resistente, liviano** y fácil de doblar. ¿No sabes cuál comprar?

En esta entrada te presentamos los mejores cochecitos de bebé para viajar. De este modo, podrás viajar cómoda.

## GB Pockit Air

Este modelo de coche es uno de los mejores con relación calidad precio. Es decir, cumple con el estándar de coche para viajar, debido a que **logra plegarse de un modo que sea ideal para llevarlo en la cabina del avión**. 

Al mismo tiempo, es **resistente y cómodo para tu bebé.** Su precio es uno de los más competitivos del mercado.

### Pros

* Plegable ultracompacto
* Compatible con equipaje de mano de avión
* Recomendado para bebés desde los 6 meses hasta los 4 años.
* Barato

### Contras

* No puede usarse en bebés recién nacidos.

[![](/images/uploads/gb-pockit-air-all-terrain-ultra-compact-lightweight.jpg)](https://www.amazon.com/gp/product/B01DQ2B8UY/ref=as_li_tl?ie=UTF8&tag=agalvez-20&camp=1789&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B01DQ2B8UY&linkId=70f83511f6f5ab7db154f3809e1f9351&madrescabread-21)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.com/gp/product/B01DQ2B8UY/ref=as_li_tl?ie=UTF8&tag=agalvez-20&camp=1789&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B01DQ2B8UY&linkId=70f83511f6f5ab7db154f3809e1f9351&madrescabread-21)

## Delta Children

Este cochecito logra plegarse tan pequeño que **cabe en compartimentos superiores en aviones** y metros. Dispone de [arnés de seguridad de 5 puntos](https://www.maxi-cosi.es/c/como-protege-tu-hijo-el-arnes-de-seguridad-de-cinco-puntos), incluye bolsa de viaje. Es ligero, y se **pliega con una sola mano.**

### Pros

* Es ligero para tomar el transporte, llevar metro o avión
* Incluye bolsa de viaje
* Ruedas fuertes y suaves
* Precio asequible

### Contras

* El protector solar es pequeño.

[![](/images/uploads/the-clutch-stroller-by-delta-children.jpg)](https://www.amazon.com/gp/product/B07FFPV9KX/ref=as_li_tl?ie=UTF8&tag=agalvez-20&camp=1789&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B07FFPV9KX&linkId=fa63c4d8a51e17ff27227bcb8c0103af&madrescabread-21)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.com/gp/product/B07FFPV9KX/ref=as_li_tl?ie=UTF8&tag=agalvez-20&camp=1789&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B07FFPV9KX&linkId=fa63c4d8a51e17ff27227bcb8c0103af&madrescabread-21)

## BABY JOY

BABY JOY es un modelo de coche que es ideal para madres que requieren de un cochecito de plegado más fácil**. Solo debes tirar el cochecito al aire y se abre con una sola mano.** 

Tamaño compacto, ligero, y materiales de fabricación fuerte. Funda desmontable, **incluye bolsa de transporte.** Ideal para bebés a partir de los 6 meses a 3 años.

### Pros

* Tamaño ultra compacto
* Se abre con una sola mano
* Es ligero
* Ruedas fuertes y suaves

### Contras

* No es cómodo para recién nacidos.

[![](/images/uploads/baby-joy-lightweight-stroller.jpg)](https://www.amazon.com/gp/product/B07VYQZB58/ref=as_li_tl?ie=UTF8&tag=agalvez-20&camp=1789&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B07VYQZB58&linkId=7f22916f2f04c1954db33222e64c3d83&madrescabread-21)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.com/gp/product/B07VYQZB58/ref=as_li_tl?ie=UTF8&tag=agalvez-20&camp=1789&creative=9325&linkCode=as2&creativeASIN=B07VYQZB58&linkId=7f22916f2f04c1954db33222e64c3d83&madrescabread-21)

## Bugaboo Bee 6

Este coche tiene un precio elevado, pero dispone de características que lo hacen único. Lo puedes usar en la ciudad gracias a su tamaño compacto y de **fácil apertura,** (se pliega con una mano).

Cuenta con **capota grande** (protección solar UPF 50+). Además, sus ruedas de suspensión permiten un mejor traslado en superficies con obstáculos. Al mismo tiempo, contribuye a que el bebé no sienta los obstáculos y duerma más tiempo. **Puede ser usado en recién nacidos.**

### Pros

* Fácil plegado
* Ultra compacto para llevar de viaje
* Puede ser usado a partir de los 0 meses hasta los 4 años.
* Capota amplia y con protección solar
* Cesta de compra con capacidad para 3 kg.

### Contras

* Precio elevado.

[![](/images/uploads/bugaboo-bee-6.jpg)](https://www.amazon.es/Bugaboo-compacto-peque%C3%B1os-seguridad-suspensi%C3%B3n/dp/B08GYKQTKQ/ref=as_li_ss_tl?dchild=1&keywords=bugaboo%2Bant&qid=1634205953&sr=8-1-spons&smid=A1N53JTMCJ043M&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUEyRzdFTThMTEhLTzFCJmVuY3J5cHRlZElkPUEwNDkyODg2M1NVUUFSNzZCNlhYNiZlbmNyeXB0ZWRBZElkPUEwNDQ0NTYzM0xKRFhRNDg1MENTVyZ3aWRnZXROYW1lPXNwX2F0ZiZhY3Rpb249Y2xpY2tSZWRpcmVjdCZkb05vdExvZ0NsaWNrPXRydWU&th=1&linkCode=sl1&tag=miequidemano-21&linkId=20b64e342a18e526e48e8315b9f0bb64&language=es_ES&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Bugaboo-compacto-peque%C3%B1os-seguridad-suspensi%C3%B3n/dp/B08GYKQTKQ/ref=as_li_ss_tl?dchild=1&keywords=bugaboo%2Bant&qid=1634205953&sr=8-1-spons&smid=A1N53JTMCJ043M&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUEyRzdFTThMTEhLTzFCJmVuY3J5cHRlZElkPUEwNDkyODg2M1NVUUFSNzZCNlhYNiZlbmNyeXB0ZWRBZElkPUEwNDQ0NTYzM0xKRFhRNDg1MENTVyZ3aWRnZXROYW1lPXNwX2F0ZiZhY3Rpb249Y2xpY2tSZWRpcmVjdCZkb05vdExvZ0NsaWNrPXRydWU&th=1&linkCode=sl1&tag=miequidemano-21&linkId=20b64e342a18e526e48e8315b9f0bb64&language=es_ES&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Baby Jogger City Tour 2

Finalizamos con un cochecito de viaje que **incluye asiento de automóvil infantil.** El diseño del coche es ligero, atractivo y muy fácil de maniobrar.

Puedes **ajustar el asiento del bebé a casi plano** para que tu peque vaya mucho más cómodo. Incluye bolsa de transporte.

### Pros

* Incluye bolsa de transporte
* Incluye silla de automóvil infantil de alta calidad
* Se pliega con una mano
* Capota amplia

### Contras

* Precio algo elevado.

[![](/images/uploads/baby-jogger-city-tour-2.jpg)](https://www.amazon.com/-/es/Baby-Jogger-City-Tour-Sistema/dp/B081R33JRR/ref=sr_1_14?crid=B3CDQLZWPRR0&keywords=baby%2Btravel%2Bcar&qid=1656959055&sprefix=%2Caps%2C517&sr=8-14&th=1&madrescabread-21)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.com/-/es/Baby-Jogger-City-Tour-Sistema/dp/B081R33JRR/ref=sr_1_14?crid=B3CDQLZWPRR0&keywords=baby%2Btravel%2Bcar&qid=1656959055&sprefix=%2Caps%2C517&sr=8-14&th=1&madrescabread-21)

En resumidas cuentas, puedes llevar el cochecito de tu bebé dentro o fuera de la ciudad si eliges un modelo ultra compacto y ligero.